# Тестовое задание для проекта "Школа Монтессори" (msmonit.ru).

## ТЗ
> Создать пустой проект NuxtJS по инструкции https://nuxtjs.org/guide/installation/#starting-from-scratch На основе указанного макета создать страницу в папке pages, имя файла выбрать произвольно Список учеников с их атрибутами (ФИО) и другие динамические данные, должны быть загружены с помощью axios из файла test_data.json (https://msmonit.ru/test_data.json) Те данные, которые должны быть отображены на странице, но их нет в приложенном файле, могут быть подставлены исполнителем произвольно, "захардкожены", и т.п Должны работать поля "Поиск ученика" и "Фильтр по материалу", а также работать сортировка "Имя Фамилия" (по возрастанию и убыванию), таким образом, чтобы была возможность оценить навыки исполнителя в части работы с реактивностью

[Ссылка на макет](https://www.figma.com/file/pdMkVBbzyBCNlkG6OYbGOu/%D0%9C%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%BE%D1%80%D0%B8---%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5?node-id=39%3A0)
